結物語都幾sad

羽川係咪唔會再出現

去左做忘卻貞探

真？

我要睇掟上今日子動畫版

難以相信班長縮水縮到變平胸